我同男友散咗，佢好down 好depressed

如題

理撚得佢

同返佢一齊

咁你想點？
分手又要擔心佢

點解分先

其實仲對佢有感情
但覺得佢好似未ready好投入一段關係
我同佢一齊會覺得冇安全感
雖然佢好愛我
但佢生活上仲好需要一個“大人”去照顧佢
佢會好甩甩漏漏，好依賴其他人ge提醒
但佢對我真係好好……
不過一段關係係大家互相扶持…而唔係單方面
我開始覺得好攰
唔想好似再用湊小朋友嘅方式來對待佢
唔知幾時開始，我一見到佢就會好自動擔心佢呢樣嗰樣……
我會開始想像如果之後繼續咁嘅相處方式生活
落去會點
我有同佢講過佢呢個問題，佢都承諾佢會改
但係真係唔知佢幾時會改到
我覺得好攰
所以選擇咗分手

一齊左幾耐？

7個月

恭喜恭喜

你擺明唔鍾意人 扮乜鳩

佢肯應𠄘你改
就比個機會佢改啦
一齊都咁耐唔容易 要珍惜

好無厘頭既原因